# ivanov-vitaly-knight-frank-test

## Пререквизиты

- Docker@^17
- Свободные порты: 3000, 4000, 5000

## Использование

### Билдим:

```
./build.sh
```
Билдятся три контейнера для клиента, api и базы данных

### Запускаем:

```
./run.sh
```
Запускается клиент на порту 3000, api - 4000, база данных - 5000

### Остнавливаем:

```
./stop.sh
```

Команды не всегда могут правильно отработать, может придется убить контейнер в ручную через `docker stop`

## Тесты

Тест для формы в ./client/src/components/request-form/request-form.specs.ts

Тест для сервера - ./api/server.test.js
